我地MTR罷鐵觀念錯左！！！

我地概念諎左。望到呢家d狗仔捉人跨欄，唔應該凈係真香港人行動 因為有太多人都唔敢做 所以做嘅少數人危險！！
我地應該教埋班大陸人教D細佬仔教d大人佢哋咁撚中意貪小便宜佢哋一定try然後之後羅湖個閘就會冇人拍卡就洩撚死黨鐵 每人20蚊都好甘！🤪

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

Push

交出831 CCTV呀！得翻1日炸！

[行動post] 出咗不反對啦！【9月6 反濫捕 抗威權 遮打集會】

[置頂]9.6遮打反濫暴抗威權集會 已獲批不反對通知書